無論咩時間搭東鐵綫都想死

返放工時間就唔再講
試過晏就兩三點搭出去 都係迫到人貼人
未到放工時間 五點由九龍塘搭返去
多喼多蝗仲有成堆打機唔熄聲 播片大大聲既廢老
拎住一袋二袋戰利品 啲紙袋不停界到人隻腳
扶住手環既人啲手肘亂鳩咁批
啲無家教既支那仔 玩口水抹落扶手 衰啲再打落你到
你睥住佢 佢只會變本加厲

剩底敢怒不敢言既香港人
每一程東鐵都係折磨
鬼叫自己窮要住新界

有時候真係好想短十年命
都想滅絕蝗 唔滅絕都好 禁止佢地再落黎香港

岩先終於搭完返到屋企
但個內心都係充滿崩潰同絕望
香港真係好撚細 幾時先逼撚完一世

車尾冇咩人

慳果幾十萬住大西北，抵你啦

一出世就住係到
而家香港人有能力買樓既 一早搬出去
完全折磨

大西北起哂公屋就差唔多，市區應該起哂居屋，窮閪有咩資格住市區，食個飯貴d都嗌哂救命

冇能力買樓唯有養車

永遠九龍塘站上車都要企

負評你老尾咩，嬲豬呀，計車費同市區差額，你供樓個30年都夠你慳番幾十萬啦，仲未計你每日來回既時間，冇錢唔好學人買樓

唔該改標題
無論咩時間搭地鐵都想死

東鐵線幾時又撥入左大西北

下？遲下變九卡呀

等咗四五班車迫到入去要感恩啦

頭等車廂可以伸直對腳坐

咁沙中線分流左

住九龍返新界
朝朝喺車頭瞓到豬咁

可能東鐵線都未搭過

一係車頭一係車尾，非繁忙時間一定會少啲人

應該啱啱落黎香港

香港地理環境都搞唔清楚

無咩特別

頭等都要企 有時諗不如成個車廂都拎黎比人企算

頭等幫到你

上水已經full哂 比班拖喼支那人坐哂 香港人只可以企 真係好可悲

反正都係企
有咩驅使你比double錢入頭等企？